有冇巴打返寫字樓工，要求公司出現金，報稅報到最低工資多少少咁

咁做係咪犯法

係犯法,但有唔少人咁做

我見過一個係破左產，所以全部現金出糧

詐騙罪, 好似係

佢公司肯咩

公司支出少左，咪要交多啲利得稅

定係你想老闆會為左你做假數？

你報得少咪者係公司報稅，營運支出報少d

同老細一直R錢有咩分別

細公司咪肯囉

至於公司盤數...好多方法修飾